從黑豹一套戲睇得出有部分連登仔品行有幾咁低劣

一味戇鳩鳩喺度力架力架nigga奇俠咁樣
你話套戲係咪精彩到唔抵屌我就覺得唔係，但問心果班人只係純粹睇人膚色唔順眼而唔係真心評套戲差喺邊，而只係喺度種族歧視，又話影衰marvel云云
最好笑又唔諗下自己都唔係咩高尚人種，黃皮豬咋我地，自己都未完全喺世界抬得起頭做人就走去學埋晒白人果啲至上主義，出到去我地喺白人眼中根本同黑人無乜分別
依家呢部分連登仔做既野真係人唔笑狗都
成個討論區既質素就係比呢種人拖低晒

唉

是旦啦。過幾日就唔記得嫁啦

抱不平啫
我最近發現呢種心態已經蔓延到球場上
一啲ok好波黑人球員例如普巴伊禾比果啲都開始比人批鬥

樓主獲得操行獎一個

睇得黑豹智力都係咁上下低
爭d 乜😂😂😂

力架奇俠

認同，最on9 係話啲黑人口音，心諗你入場唔係預左既咩

其實佢地只係扮野，講乜野黑人口音姐，唔通講純正British accent，佢地又真係聽得明咩 再講，唔通會無中文字幕咩。
成班小學雞係到扮野講人黑人口音，比佢地真係同人用英文對答，用埋香港口音都講唔掂

黑人地位比黃皮豬高

傻鳩樓主此post已完

白人>黑人>黃人>南亞人

認同係人地眼中我地都係黃皮豬 仲係度nigga nigga 笑死人

記番個優點比佢先

關操行咩事啊 係覺得無鳩聊啊

Nigga 奇俠

咁樣咪最戇鳩
我地笑黑人 黑人笑我地
但黃黑想追上既白人就坐喺度食花生睇我地狗咬狗骨

marvel本身已經唔好睇